3 - 綠色線全程load 空氣

等完約即走

岩岩綠線全線睇片打機唔lag wo

除左九龍灣入彩虹果般路之外都好順

西隧都係

有無邊個台係有得唔load空氣？
Smt csl sunmobile 都試過係空氣mode

打住機冇問題wo

1010 廿年以上老用戶未load 過空氣
$316 得6GB

仲搭鐵？

3台真係食屎既1.1gb長期轉得2mb唔夠

only love 1010

我一樣有個fd用緊1010有4年係未load過空氣$375 全速6GB後無限用量皇,唯一响商場室內同MTR傾電話疾到爆炸,講10句疾8句,响街邊好少少講10句疾4句

3同csl不嬲都喺地鐵load空氣架la

有d ching仲話只有smartone和3唔會喺地鐵load空氣,係csl.+cmhk先會load空氣

我一年前joint 3
當時ok的
現在係部分位load空氣
Cal 就不嬲load 空氣

Csl 直係kick d
地鐵真係冇可能上到

我個fd地鐵用緊1010冇load過空氣睇到1080p youtube同facebook,反而佢csl.轉1010之前用csl.有1年收得好差又load空氣,轉左1010後收得好正速度好快

其它ching仲話用開csl.同1010轉cmhk冇再load空氣好正

Cmhk 地鐵收得好d?

我用緊csl收得幾好呀, 又無load 空氣